依題有冇人識答

如圖

1

狗日了你